灰衫便衣狗單野文宣應該點講好？

有冇巴絲可以用藍絲字體打一次出黎